====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les îlots bâtis , relativement denses , comprennent chacun des volumes dont la hauteur est échelonnée d ' un à cinq étages .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

